[藍絲ON9]李家超：中國法治全球排前3分1 (港共同黑警講GE野都信?)

D藍絲上晒水係度批連仔炒車

人地講乜你信乜，李家超話中國法治係全球排前三分一，講到好似勁過香港呀...你信

2019年法治指數顯示，全球法治水平延續下降趨勢，中國在126個國家中排第82位，香港的整體法治水平在126個國家和司法地區中排名第16位，而在「消除貪污」方面則排第9位。
自己計下條數啦，82位凌駕16位，好撚勁呀
政府同黑警講GE野都信得過咩???
炒車?? 炒你老母就有份